左膠累全家嘅代表作係邊套

猿人爭霸算唔算代表作？
唔係一開波條友私自偷隻niggar猩猩返屋企都唔會變到咁

Alien ？

如果講呢類我覺得alien 唔夠life 勁

負評之前可以舉下例

大部份zombie片

咁喪屍片元素黎呀嘛

異形關左膠咩事

一定係蘭花劫